{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76340&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평스테이봉봉"
    },
    "text": "このペンションは美しい自然の中で緑を感じることができる客室を提供し、外部からはプチフランス、南怡島、虎鳴湖へ車で行けます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは無料で利用でき、バーベキュー施設も利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、屋外プールは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理のルールはありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変更される場合がありますか？",
            "answer": "情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 375
    }
}